[CapTV]【給︰三年不見的你】雨傘｜金鐘｜旺角｜銅鑼灣｜廣東道

出左黎做野之後個人變到好麻木無哂感覺

睇到想喊

………

又係呢個鐘數又係呢個回憶

一堆口講 第時有呢d事一定會出黎
到個一日 我一個一個打過去 聽到既只係一個又一個既拒絕
哈 最後都係同THKG既巴打一齊出
三年啦 我冇玩gta啦 你地好嗎？

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

推多野

睇到喊

推

睇到要出去扮食煙係後樓梯喊

前兩日睇完逆權司機
今日再睇呢條片

幾個post 竟然冇一個推到一頁

係咁嫁啦，冇討論價值

推多野先啦